打定預防針，星火集會唔會太多人

一陣少人又係到屌來屌去，運動散啦，勇武變condom啦，巴啦巴啦，無限放負，以後唔出啦

唔多人原因如下

搞得太急，好多人唔知

閒日，要返工返學

連續2日有集會港島有集會，大東北大西北人會好大機會唔去

星火有冇捐錢比插頸許義士?

有無不反?

出咗

😡

Push

今晚見

肯定又有班五毛話咁少人、輸咗啦

幫推

仲有同音樂界集會撞期

推

去到嘅人盡去
唔好玩玻璃国支垃圾旗啦今日 班持槍癲狗會入黎殺人架屌狗一時爽 勇武少幾人呀

協調佐

最撚憎人放負， 希望大家見一個屌一個

協調好像係指個場

音樂界 遮打
星火 愛丁堡

驚人放負 所以自己放左先
依個係咩概念

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

咁無計
星火一定重要D

其實點解次次都港島搞